大班：解放軍出動前留意股市，中國勢力試圖沽空香港，一招破壞香港

香港試圖攬炒支那
If we burn, you burn with us

我只關心自由民主。who fucking care about finance?

沽爆驣信你估大陸死幾多人